藍衫戰場：和理非文宣。 白衫黑警戰場：勇武

白衫黑警 戰場：勇武流水 和理backup

藍衫戰場：和理非主場 大量文宣，連儂幽默式抗爭

聽日見！